[月經] WhatsApp 點樣由Android轉落iPhone?

[月經] WhatsApp 點樣由Android轉落iPhone?
剛剛買了IPhone 11, 求救

比錢買software

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

求教

我還未有時間試

收費？

For Windows Free